[jj插沙跪地求救］ 召集所有識砌車模型既巴絲

話說買左模型車 諗住自己砌 送比細佬做生日禮物 但發覺唔撚掂 睇極都唔識砌 我細佬生日過左都仲未砌到 佢就去第二到讀書 有冇巴絲可以幫下我

例子？點砌唔到法

呢啲模型

留名

送俾我 我幫你砌 砌
做乜唔買現成完成品

用膠水，噴罐

車要靚仲惡搞過高達

巴打識搞？

無從下手我而家

你要識噴油先，
啲零件同高達唔同，要用膠水痴
砌模型無咁上下年資都幾難砌得靚

所以你唔好諗啦，
拿拿臨買過盒成品就算啦